林作裕美瞞林母 秘密成婚

林作老母一定嬲到暈

臭雞 二手闊閪

狗男女 幾登對

佢兩個做愛生咗隻狗啊

唔敢同屋企人講啦

第幾次結婚？條女

林作孽不可活

老母都幾慘

關人叉事

成班兒登葡萄撚

條女個閪闊過紅隧

痴撚線

老實講
世界咁多靚女 林作要溝大把啦
個裕美話就話係暗星 有啲名
不過個名咁臭 有咩好

林作原來只係食到裕美之流

啲功夫勁撚到連林作呢啲撚屌都沉船

佢阿媽應該激撚到仆街
花咁多心血養到個仔成材
屋企多左個咁既女人

林作係戇鳩
但係可以呃到既絕對唔止裕美呢D質素

不過你要話係葡萄都得既
你有權用你既基準
不過會反映你本身食到D咩質素

自貶身價

成材

痴線

又高調地扮低調

心諗新抱本來10a 而家變左會考0分

無人想知

冇人想知

個反差大撚到

只唔只二手

叫記者黎影
咁都叫瞞母?

佢嘅行為係痴痴地線
但你睇下佢咩學校畢業
屋企有幾多物業
衰啲講句
佢瞓係度都贏普通中產幾條街

認真，個樣好似東莞d雞

特登揀今年最後一日有冇咩用意？

邊個貶??
有身價嫁咩

潮州似d

撚作已經夠柒，仲要草埋裕美呢D貨色，咪擺明話比人知自己係廢柴

林作唔認結婚喎

咪撚離婚
一次解決左兩個問題

咁都唔認結婚
佢老母今鋪真係咩面都冇 實比d師奶貴婦朋友笑到面黃
買幾多個hermes都補唔番

咪玩啦 連登仔係現實就算幾咁不堪入目都好，都唔會葡萄裕美啦 葡萄佢個臭閪夠闊夠臭？

分身家lu
好彩係老母名下

廢柴

開鮑就話葡萄啫
屌n 手閪都葡萄？

睇錯林奠冇乜野我都係出番去先

而家難講，如果佢老母同佢斷絕關係佢都幾大鑊，層樓佢老母嘅，佢啲保險單九成靠佢老母人事

林作黎咋
你以為邊個

會考0分
要去到咩境界先可以做到

改正返應該係 成班厭女兒登葡萄毒撚

笑死

唔通10A 咩

死撚左再報新聞 thx

到時我再留言賀佢有買保險

娶左個0分女

連你都知道點算秘密

佢啲taste真係好撚差
有幾多錢都冇用 taste呢啲嘢唔係人人有

分身家

諗好耐都唔知會葡萄邊個 葡萄佢娶整容mk妹定佢嫁油頭on9保險佬？

開盤佢地幾時離婚

我覺得去到2022都難

原來0分女先係佢目標

老翻版哈利梅根

10A同0分 律師變保險佬
佢人生都幾大反差

又幫林作出post

做新聞 班連登師奶又熱烈討論

裕美起碼都算係日本妹 仲有得入籍日本

冇身家分了

一個牛津，一個會考0分

等睇佐敦地鐵站出口派身家

炒作黎姐
條友咁鍾意make noise

葡萄佢條命生得好，不過佢命好，都係死矮仔 所以1+1- 打個和。
你話我地葡萄佢食過麥明詩我就無野好講

秘密之後上晒娛樂版
咁點秘密

ching 你咁講又過份咗啲
一隻老雞, 一隻短企鵝
先唔討論作仔仲生唔生到
生出嚟點都算係禽類啦
點會係狗呀, 尊重下犬類好唔好

等睇離婚分身家

講吓就係葡萄咁你都幾撚羨慕佢wo

可能林作對10a好憎恨 會考成績越好越仆街 所以揀返個相反

吉野妹係邊？

個post 居然唔係佢出

林作幫裕美補習
下年再考多次未得咯
easy啦

Mark實麥明詩咪好
柒下柒下咁人肯要仲想點

娶左隻雞

今次代表作囉，上流界一定恥笑佢阿媽出唔到去一排

笑左 垃圾二手閪

連登仔成日都話女人係雞，慘得過有雞蟲埋單

2021新開始

一隻手掌拍唔響，男人可唔可以俾啲骨氣？

林作影衰晒全香港嘅男人

連登仔以後冇資格再話女人係雞啦，冇男人叫雞何來有女人做雞？

根本香港咁多女人做雞都係男人一手做成

經過呢單嘢，連登仔成日講嘅三寶論完全唔成立：

1. 女人非處冇人要
2. 女人離過婚冇人要
3. 女人做雞冇人要

乜情況下先會瞞住自己老母結婚
1.同老母有仇
2.條女好唔見得光

林作有咩咁巴閉
柒頭保險矮撚
講到好多選擇咁

係
婚都可以結多次啦
何況考試

佢屌得開心洗乜理人點諗啫

裕美離過婚又會考0分，點睇都係佢高攀林作，雖然林作都唔係咩好嘢

咁先好, 冇咁緊, 冇咁要射, 條女見佢咁持9力

裕美買番套校服扮上堂

和田作さん

真心唔明呢啲級數點搵水魚？張秀雯正咁多反而未入富門

會考已經冇咗，佢真係想考都考唔返啦，會考0分已成定局，要考DSE嘅話，仲難過會考，睇怕佢都唔會再考

林作又柒又樣衰 如果無錢既 根本只係一個過度自信既毒撚

大把釣金龜女星仲未嫁得出，仲有廖big兒、吳千語

是但啦，唔想知呀，
呢兩條友冇新聞價值架啦

可能半夜日日騎爆作仔

揀正就嚟新年結婚，一定俾新戚拜年個陣笑到面黃

恭喜作仔

好忙呀，啱啱先睇到

你聽鑼鼓響一片
黑鮑送舊年

激死老母

咁就唔要個仔?

裕美上連登？

收返佢層樓。同d人脈啦。。

10A真係好彩走得快

如果斷晒作仔經濟來源、收返資產物業、改遺囑唔分身家俾佢，你估佢會揀老母定裕美？

同林作拍拖 真係10a污點嚟

佢轉頭返去講聲對唔住搞掂啦，老母死咗唔留家產俾佢，唔通會周街派俾連燈仔咩

擺酒散席嘅時候個MC可以講「我哋下次見」

應該話斷晒作仔經濟來源 你估裕美飛林作先 定林作飛裕美揀番老母先

關我撚事咩

好難講，呢條女個朵咁臭，俾我係佢老母都頂唔住

如果我係林作老母，臨死前將啲錢洗晒落自己身上仲好，射落鹹水海都唔益佢地兩個

從前我滿分 但今天已扣分

希望佢哋唔好生仔，佢哋個仔一出世就慘啦，有個咁嘅阿媽成世人抬唔起頭，加上婆媳不和，實俾人當扯線公仔咁爭嚟爭去

唔會，係林作終於知自己咩斤兩

選擇上一定比普遍連登仔多好多既

不過閣下30cm 180 有幾層樓渣手
平時渣開超跑
緊係睇唔起人既

可能玩好激

咁既女人嫁入豪門.....

初出道時裕美曾與同期歌手陳柏宇拍拖，分手後與同為基督徒的樂隊組合「赤子」成員張彥博傳出過戀情，但後來卻否認。2013年12月，與同為基督徒的圈外人林恩浩正式結婚 。婚後2014年3月與丈夫一同前往澳洲展開工作假期計劃。2016年6月被踢爆與藝人黃子恆發展婚外情，裕美宣佈已單方面申請離婚。之後與外籍男Alex戀上，並在2018年12月宣佈分手。

慘得過普遍人
冇錢又冇taste

支持佢老母一毫子都咪俾佢直到佢離婚

等比人分身家啦林作

屌

嘩裕美黑歷史一籮籮，睇佢個款最後都會離婚收場，仲有得分身家

而且係佢飛mmc, mmc心諗人生恥辱

呢個女人結過幾多次婚？

你都on9 , 第日離婚咪唔洗分身家
離完咪做返兒子囉

柒頭矮仔點解咁撚高調
愛你啲錢咋

心諗標題話秘密結婚但又咁高調

就清明嘛

其實好想問，究竟裕美高D定林作高D？

D錢自己搵既,又一個女人湊大個打靶仔,咁忤逆就要承受後果架啦
做乜一定要留俾後代?
捐撚左去,等佢地打回草根層都唔撚益臭雞啦

好撚樣衰既混血架妹

真係奇聞
明明個老母係人黎
點解生左隻狗出黎

我係林老母就即刻cut哂佢所有嘢

幾多手MK話？

佢似自卑多啲

搵山拜

呢啲女人唔只雞咁簡單
雞為咗錢, 我覺得裕美呢啲唔知為錢
我估係有種病態嘅佔有慾

其實有冇小道消息流出，條友日日走出黎柒，其實有咩盤算？

又無咩唔明既講真 林作樣已經差 同埋咁鍾意認威 裕美呢d 女人最容易滿足到佢呢種認叻心態 同埋可能裕美係床上面玩到識飛呢 呢d 野無人知

人望低處同窮人比？

佢係有錢但啲行為舉止咁撚失禮你自己都冇面啦
俾我都寧願揀個正常人一齊捱下算

有fd係佢第二任男朋友 玩屎眼玩到屎汁都流過出黎

連隻狗都知，係林作老母唔知

一定係服侍得佢好好沉能哂船

狗公遇著雞

其實幾襯

成日塞喎，ching

冇嘅 可能佢阿媽收返啲資產 再踢佢出遺囑

成為蠢材

睇到都覺得好大浸米青味

原本有個10A港姐出去同其他闊太哂下架嘛

裕美與林作口徑一致，先否認：「邊個話呀？吓，完全唔知發生咩事。」後稱只是開派對，問到為何穿上婚紗，她牽強地說：「都有着嘅，但唔係結婚囉。因為我攞嚟影相，人哋送嘅，但唔係林作，佢唔會送嘢俾我。」追問有沒有計劃結婚？她說：「阿作成日都話感覺好似結婚咁，但佢現在講嘢我都唔係好信，因為佢太叻講嘢。我就冇乜所謂，又唔係未結過婚，哈哈，雖然我由細到大都好想有個完整家庭，但有時太心急會弄巧反拙，順其自然啦。」

連登仔可以對自己有信心少少
有學歷家底唔代表一切

鬼佬都玩過

就係有錢，啲口味先特別唔同
大家生活喺唔同世界，標準都唔一樣
睇佢平時言論就知

其他先撇除兩個人既身份
秘密結婚其他人一定估係有咩唔見得光
例如奉子成婚

CCTVB 贈慶

好似紅隧咁繁忙

佢又否認咗

雖然佢屋企有錢
但同佢拍拖會乜柒放哂上網同比人起底，正常人都不了啦

美國結婚，可以有婚前協議，講明離婚財產分配

係咪扮野作新聞

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

你呢個係簡短版本

呢個link係詳細版本

3. 或者老母同阿仔一齊做戲
目的係make noise

林作幫件咁既女埋單, 抵撚死啦

你肯定二手？

啲N手精太多，林果手就冇咁順

釣過chok啦，唔知點解放佢走，不過好似又釣到

Sor 我連比都冇興趣
有咩好比？
要優越感？

我只講出一個客觀事實
你要personally 我冇咩感覺

三家性奴都要

想老母唔開心姐

林作哈佛係咪考返來架屌 咁撚戇鳩嘅

林作，xrx，鍾共，呢3個有錢程度點排？

大家點睇條女前度係林作，全世界都知佢俾林作屌過，你會否介意如果條女冧你。

聽朝起身扑野食埋，裕美

首先你assumption 係你有得揀佢
/比佢揀

香港核心價值係窮人含撚
我個人對佢冇咩感覺

有錢人遊戲人生
得閒笑下你地
比你地笑下

養柒左呢

關我有冇資格俾佢揀咩事
如果普通平民級數嘅女仔已經唔會欣賞佢
再高級數嘅女仔會鐘意佢嘅機會就更細
愈有錢愈知書識禮嘅人就愈注重名聲
佢做出嚟嘅嘢失禮，有幾層樓又有咩用
你估你口中「有得揀佢」嘅女仔會平民得去邊咩？
洗貪佢嗰幾層樓？

搭錯車?

將個比人玩厭既女人當係寶黎過人生，林作係真男人黎

就係鐘意佢夠姣嘛

Yamete

好耐以前

裕美一講嘢，個種mk 味出晒嚟

臭嘅 係塊

裕美同tommy 都拍過拖

今次件西裝整咗幾錢

wfc

林作又話唔諗住結婚

呢兩條友太有娛樂性，推

老母又話唔仲意個10a

10a太勁，條弱智仔被人食住
會考0分，容易控制

林作真係結
cls

林作老母可能會好似羅家英咁呢，我會將我地嘅身家係佐敦地鐵站派發，頭果100名嘅市民可以平分到我分身家，我係中意玩嘢呀，我係中意益佐敦站果啲市民呀，你吹得我脹咩

幫襯過伯母 玩屎眼玩到屎汁都流過出黎

裕美大成功~~~

之前睇佢兩個專訪 條女真係好麻麻 無內涵拜金mk
又唔靚 唔盟林作睇中佢啲乜

舊鞋，仲要試過洋腸

Lit

關我有冇資格俾佢揀咩事
係你自己假設自己有得揀，關資格咩事，咪打稻草人please

俾我都寧願揀.........

如果普通平民級數嘅女仔已經唔會欣賞佢
先唔笑尻你戴咁多頭盔，但佢冇表現過渴望平民女仔既欣賞，佢只需要attention

愈有錢愈知書識禮嘅人就愈注重名聲
師兄，咪玩啦，你成大陣窮酸味出晒黎，你到底有幾了解佢地圈子？
唔好咁多假設咁多generalization 啦

佢做出嚟嘅嘢失禮，有幾層樓又有咩用

宜家先知樓係咁用又袋錢入大家袋

閣下住開邊到鄉下
出黎城市會唔會令你太緊張
見你反應咁大又冇貨賣

同問

第二次啫 ? 中間散拖唔係結呀？
第一次離婚好似係佢忘記唔到娛樂圈花花世界

其實佢同呀叻有無關係

俾著我係林作就潛水一排算
真結婚阿媽一開口就當表演